Hij ontving dat stuk informatie met een schreeuw van gelach, en liet zich vallen, maar kwam een ​​beetje achterover hangen AFSTAND Benieuwd of Biddy hem vermoedde dat hij een hand had gehad die moorddadige aanval waarvan mijn zuster nooit had kunnen geven Ik vroeg haar waarom ze hem niet mocht.
